開箱我的iPhone 11pro！實測相機後卻讓我失望的原因是..？

買買買

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

型男必備之物

屌死撚開啦

豬鼻子🐽

殘體注意

想問係咪部部11pro都有呢個問題？

我部都有

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

__________________________________https://t.me/joinchat/EobWtRVYK2vcXGforvl0FQ__________________________________

入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

多謝回覆

...咁都得...

死撚開啦

On撚9

唔好係唔係都屌先，我自己都想知原因

下 咁點搞

50幾個負評比樓主
但無一個人講原因

連登唔需要原因

其實呢個問題咩手機都有，屎為三叔都有

7Plus都有通常得一粒光郁郁o下咁
無試過成個字咁倒晒出o黎

負你老母先 再回敬負評你

做乜撚嘢笑死

支那話，block

因為連登小學雞多是常識